機場最近的酒店，富豪機場，4號停車場

四號停車場

未封自己決定去留，封左橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地

泰國黃衫軍，你地大多數人無gear

被封了